明明警方講罪案率年年創新低, 林鄭就日日反口講香港係犯罪天堂, 係咪暗示警犬好廢？

我真睇唔透

打埋呢啲飛機無撚用的
不如你今晚出去立法會啦
好唔好？

因為黑警犯罪唔會入案
所以犯罪多左但係罪案率創新低